---
title: Sosialisasi tentang program BBM di Kabupaten Kapuas Hulu
date: 2012-01-22
categories:
- laporan
- CMB
- Border Blogger Movement
layout: laporancmb
---

![250px-JANUARI_22_2012_SOSIALISASI_BBM_DI_BATANG_LUPAR_KAPUAS.jpg](/uploads/250px-JANUARI_22_2012_SOSIALISASI_BBM_DI_BATANG_LUPAR_KAPUAS.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** :  Sosialisasi tentang program BBM di Kabupaten Kapuas Hulu. 

**Lokasi** :  Desa Lanjak, Kecamatan Batang Lupar 

**Alamat** :  Rumah warga di Pasar Lanjak 

**Jam** :  09.00 – 16.00 WIB 

**Hadir** :
* Asriyadi Alexander Mering
* Basilius Andreas Gas
* Laurensius Edi
* 4 warga, dan 10 calon penerima manfaat

**Ringkasan** :
* Sosialisasi digelar pada 22 Januari 2012 di sebuah rumah sederhana warga di Desa Lanjak, Kecamatan Batang Lupar. 
* Manajer Program BBM Asriyadi Alexander Mering menyampaikan akan  digelarnya program BBM sebagai wahana pengembangan wawasan jurnalisme  kampung serta pemanfaatan internet sebagai media alternative saluran  informasi. 
* Warga menyatakan Desa Lanjak sangat merasakan pengaruh dari luar  negeri, khususnya Malaysia, dengan banyaknya beredar barang-barang  dagangan dari negeri tetangga tersebut.
